覺𠱸覺今年特別多蟲入屋

唔係話之前無
係今年又多又大隻
仲要見到好多新嘅蟲入屋
地球己完

利申環保拎

覺呀 勁撚多唔知咩蟲飛入黎